[聽歌]聽完就2010塞爆九龍啦

00:00
♪ ♪
00:10
♪ 讓我們舉杯慶祝擁有的一切 ♪
00:13
♪ 敬那些本來應該也在這裡一起慶祝的人 ♪
00:15
♪ 暢飲的同時喚起了所有回憶 ♪
00:18
♪ 還有我們經歷的過往 ♪
00:21
♪ 敬如今依然在身邊的夥伴 ♪
00:23
♪ 敬我們一路上失去的朋友 ♪
00:26
♪ 暢飲的同時喚起了所有回憶 ♪
00:28
♪ 回憶過去種種 也想起了你 ♪
00:32
♪ 我還記得那時候 ♪
00:35
♪ 我像個傻子般天不怕地不怕 ♪
00:37
♪ 我當時還相信永恆 ♪
00:40
♪ 所有事都不會改變 ♪
00:43
♪ 現在的我的心就像12月的天氣 ♪
00:45
♪ 當別人提起你的名字 ♪
00:48
♪ 因為現在我還無法鼓起勇氣打給你 ♪
00:51
♪ 但我知道總有一天我會的 ♪
00:55
♪ 每個人難免受傷 總有一天會受傷 ♪
01:00
♪ 一切都會沒事的 讓我們舉起酒杯一起說 ♪
01:05
♪ 讓我們舉杯慶祝擁有的一切 ♪
01:07
♪ 敬那些本來應該也在這裡一起慶祝的人 ♪
01:09
♪ 暢飲的同時喚起了所有回憶 ♪
01:12
♪ 還有我們經歷的過往 ♪
01:15
♪ 敬如今依然在身邊的夥伴 ♪
01:17
♪ 敬我們一路上失去的朋友 ♪
01:20
♪ 暢飲的同時喚起了所有回憶 ♪
01:22
♪ 回憶過去種種 也想起了你 ♪
01:33
♪ 回憶過去種種 也想起了你 ♪
01:37
♪ 我還記得那時候 ♪
01:39
♪ 我從沒感到如此失落 ♪
01:42
♪ 當我感到如此多的仇恨 那力量強大到難以停止 ♪
01:47
♪ 現在我的心像那餘燼 ♪
01:50
♪ 微微的點亮了黑暗 ♪
01:53
♪ 我會替你拿著這些火把 ♪
01:55
♪ 你知道我絕不會放下 ♪
01:59
♪ 每個人難免受傷 總有一天會受傷 ♪
02:04
♪ 一切都會沒事的 讓我們舉起酒杯一起說 ♪
02:09
♪ 讓我們舉杯慶祝擁有的一切 ♪
02:11
♪ 敬那些本來應該也在這裡一起慶祝的人 ♪
02:14
♪ 暢飲的同時喚起了所有回憶 ♪
02:16
♪ 還有我們經歷的過往 ♪
02:19
♪ 敬如今依然在身邊的夥伴 ♪
02:22
♪ 敬我們一路上失去的朋友 ♪
02:24
♪ 暢飲的同時喚起了所有回憶 ♪
02:27
♪ 回憶過去種種 也想起了你 ♪
02:38
♪ 回憶過去種種 也想起了你 ♪
02:49
♪ 回憶過去種種 也想起了你 ♪
02:59
♪ 回憶過去種種 也想起了你 ♪

聽到未 有無反對通知書我都照出

2010

push